一人一個歐豬唔戴口罩嘅原因

病人先要戴口罩

戴左冇得周街打車輪

成件事真係好on9
明明呢d防疫意識係西方傳入但反而佢哋唔戴